點解坐其他人車行70都覺得好快？

自己揸一百都嫌慢

因為你想撞車

啱啱小巴佬行50 避震又垃圾
我覺得佢行緊100咁

自己渣唔覺唔覺150都只係開始覺得快

望前同望左右既分別

坐人地車前面成日覺得格離好貼好似就撞咁
自己揸又冇咁嘅感覺

因為坐人地車你冇辦法預知車身動態
架車嘅加減速同轉向 同你諗嘅唔同

成日坐助手席覺得硬係覺得架車就嚟hi膊

正如你揸慣右軚車突然跳落架左軚車
開頭睇位都會衰過P牌

望住左邊窗同望住前面窗
速度感覺已經差好遠